[沙田IVE]火炭入口條女咩事？

俾人寫大字又話爭人錢又臭雞又公廁又1500/h
禾輋入口又俾人寫曬
有冇人知咩事？

1500/h 算良心價

花生?

$1500太貴了

正既話ok

有冇人識佢?

I pay $1000 only

推

想知咩料+1

P牌

推唔到

屌 幾正

想屌

我出夠3千

搞手只求打和。1500/h大家開心

唔留contact 果下賤

算係咁，簡張影得靚嘅

袁家兒 等包膠

有冇人識得佢? 我想幫下佢